吉野家咁平

利伸 朋友send來

垃圾，唔係針對你朋友
你share都係件垃圾

mos burger外賣85折
而家成日食，搞到我肥左

你朋友就是你

平？ 吉野家d份量少到仆街搵笨柒

垃撚圾